有冇人想成個星期都去德望附近等小天使放學？

我相信哩個世界有上帝，所以都有天使

不過唔好太張揚，費事俾人埋伏

仆街，開錯台

黃？邊撚到黃？等我睇過

兩位小天使唔知邊度黃呢？我想檢查下係咪真係咁黃

比件事冷卻左先啦

冷卻？手足中槍又割腎又割肝，你話冷卻？

持久力五毛黎

香港人係咪要坦克車喺街上開緊都可以照返工？

用下腦 佢個女仲點會番

唔緊要，夠疆一世都唔好返
我唔介意等6年

反而我擔心謝振美個女多D

推

我就一定玩暗嘅，可能聽日唔去等，後日去，久唔久去一次，好彩咪等到

好，尋找天使

召喚同學
召喚彩暉巴打

偶然去下德望搵天使

天使

學校門口狂播你老豆係殺人犯

播到同學仔杯葛佢就唔好啦

殺人犯必須要接受制裁

千祈唔好對佢做犯法嘢

1111

咁大聲唔得架

好耐冇去過，想同小天使玩遊戲

如果佢老豆係舊制公務員，送佢去英國讀書都得

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

千祈唔好咁做呀

德望妹著高踭鞋好好J

傻仔先等6年
學都申請緊轉喇人地

冇打算光明正大做

天真無邪的小朋友

又唔係日日
另外要搵一定搵得到人，除非返支共

讀德望
99%住順利狗宿

哩兩張天使示意圖？

一定會退學

冇所謂，一定搵得到，除非整容，不過本身都應該整下

小天使

著返件polo shirt黎接我個寶貝女先

係人都知你想做咩啦 大佬 講到咁白

唔知小天使鍾唔鍾意警察（制服誘惑）呢

我就係要全世界都知，但冇人知我幾時做

希望佢老竇日日陀槍送佢返學放學

係呀 冇人知你會唔會會做tim